今次gg，全個倉有六成係融資倉位

唉，無眼睇

叫左唔好margin 講極都唔聽
快托錢 唔好俾人斬倉